[語言台] Give me five = 五大訴求

Give me five